俾蚊咬會腫同好耐都唔褪

有冇巴打或者絲打俾蚊咬之後個位會腫晒同好耐都唔褪
嚴重嘅話仲會瘀 有次真係要去睇醫生
唔知係咪因為有啲咩過敏會導致

你只要去一d最多蚊的地方，比d蚊任咬幾個小時，連續一個月，你就會發覺d蚊咬你完全唔痛唔痕。越係怕越要克服佢

我成日比蚊咬完都會發到好似隻蛋咁大，又紅又腫又硬，過幾日就會變水泡
好似中左毒咁款

係呀! 都有呢啲徵狀
但我係直頭係瘀左 似啲血積左喺度唔散咁
你有冇睇過醫生 定都係由佢過幾日由佢自己好?

似感染 含膿 要睇睇醫生

其實又唔係咁大件事
只不過每逢夏天俾蚊咬就會咁
差唔多4~5日就會開始褪 不過中間呢段時間又腫又痛咁
上網搵過又搵唔到係咩事 所以先出post睇下有冇人知jie

你睇完醫生
醫生都冇講咩事？

呢種瘀？

類似 但範圍大啲

咁你睇完醫生
醫生冇話有問題？
冇的話 又冇覺得唔舒服
我諗都冇咩事掛

醫院話隻蚊好毒
事就冇嘅 過幾日佢會消腫